[{"question": "https://www.zhihu.com/question/325354990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325354990/answer/690771500", "content": "\n\u738b\u6e90\u7684\u4e8b\u4e1a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u56e0\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\u53d7\u5230\u4e25\u91cd\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317945181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317945181/answer/680536688", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u80cc\u810a\u53d1\u51c9\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322948926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322948926/answer/690941555", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u8bd7\u8bcd\u4e2d\u610f\u8c61\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u662f\u54ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325786298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325786298/answer/694094273", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c34\u6c22\u53d1\u52a8\u673a\u5728\u5357\u9633\u8bde\u751f\uff1f\u4e0d\u52a0\u6cb9\u53ea\u52a0\u6c34\u7684\u6c7d\u8f66\u6709\u6280\u672f\u53ef\u80fd\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322096408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322096408/answer/688780612", "content": "\n\u8e72\u76d1\u72f1\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/599045119", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325415906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325415906/answer/691467248", "content": "\n\u738b\u6e90\u62bd\u70df\u4e8b\u4ef6\u5bf9TFBOYS\u7ec4\u5408\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/687590058", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428112/answer/689874242", "content": "\n\u4ea7\u540e\u6291\u90c1\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324861594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324861594/answer/687586053", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fd9\u5c31\u662f\u8857\u821e\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279886796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279886796/answer/689681175", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5f53\u4e0a\u6cd5\u533b\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324411790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324411790/answer/690529384", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u738b\u6e90\u5728\u53bb\u4f2f\u514b\u5229\u4e4b\u524d\u9891\u7e41\u7ffb\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325618602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325618602/answer/693198416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca13\u5c81\u5973\u513f\u9ec4\u591a\u591a\uff0c\u67d3\u4e86\u4e00\u5934\u7d2b\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39104231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39104231/answer/680282910", "content": "\nTFBOYS\u4e09\u4f4d\u4e2d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\u6f5c\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325354990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325354990/answer/691450624", "content": "\n\u738b\u6e90\u7684\u4e8b\u4e1a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u56e0\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\u53d7\u5230\u4e25\u91cd\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310991695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310991695/answer/692308828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u674e\u4f73\u7426\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968536/answer/676009117", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u5212\u7b97\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287636056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287636056/answer/678337697", "content": "\n\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u897f\u5b89\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320571843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320571843/answer/690325060", "content": "\n\u80d6\u5b50\u6709\u7f6a\u5417\uff1f\u80d6\u5c31\u8be5\u88ab\u4eba\u77a7\u4e0d\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284706716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284706716/answer/681522561", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7b\u7ad9\u5403\u64ad\u54ce\u54df\u963f\u5c24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324024747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324024747/answer/691498581", "content": "\n\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u4e3a\u4f55\u6ca1\u5b8c\u7ed3\u5c31\u88ab\u79f0\u4e3a\u795e\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281702832/answer/681661489", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u535a\u8bfb\u5e9f\u4e86\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310650/answer/689747064", "content": "\n\u4e2d\u5f69\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325020420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325020420/answer/688674640", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u4e1c\u548c\u5415\u521a\u7684\u6bd4\u8d5b\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325155845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325155845/answer/690739872", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300bpart2\u7b2c16\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/687863908", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/634253017", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38971497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38971497/answer/679383143", "content": "\n\u8003\u7814\u771f\u6709\u90a3\u4e48\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313905072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313905072/answer/677503871", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284503442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284503442/answer/690174052", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5c45\u4f4f\u72b6\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324512663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324512663/answer/687402817", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u751f\u6d3b\u5927\u7206\u70b8\u300b\uff08The Big Bang Theory\uff09\u7b2c\u5341\u4e8c\u5b63\u5927\u7ed3\u5c40?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715419/answer/687754821", "content": "\n\u5927\u665a\u4e0a\u7684\u6536\u5230\u9762\u8bd5\u901a\u77e5\u9760\u8c31\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/687663765", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u201c\u5367\u69fd\uff01\u201d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/680190534", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322349928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322349928/answer/685287231", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u5218\u6148\u6b23\u53bb\u5f53\u6f2b\u5a01\u7684\u7f16\u5267\u4f1a\u5199\u51fa\u600e\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320063875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320063875/answer/668229163", "content": "\n\u4eba\u5de5\u667a\u80fdCV\u5c97\u4f4d\u662f\u4e0d\u662f\u73b0\u5728\u4f9b\u4e25\u91cd\u5927\u4e8e\u9700\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301445027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301445027/answer/678276285", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e0d\u62bd\u70df\u4e0d\u559d\u9152\u7684\u7537\u4eba\u624d\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29481066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29481066/answer/678048638", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u6700\u5dee\u7684 985 \u5927\u5b66\u662f\u54ea\u4e00\u6240\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325344148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325344148/answer/690525567", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 20 \u65e5\u827a\u4eba\u805a\u4f1a\u738b\u6e90\u516c\u5171\u573a\u6240\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292737892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292737892/answer/595963666", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319102406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319102406/answer/663762821", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f00\u59cb\u538c\u6076\u623f\u4ea7\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20839518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20839518/answer/663899958", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u662f\u8f66\u4e3b\u8be5\u4e70\u7684\u8f66\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319631517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319631517/answer/652903991", "content": "\n\u4f1a\u73a9adc\u5c31\u4e00\u5b9a\u5f97\u4f1a\u73a9\u5fb7\u83b1\u6587\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267003954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267003954/answer/664399028", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6709\u5fc3\u673a\u7684\u5c0f\u5b69\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/686417879", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325354990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325354990/answer/690658335", "content": "\n\u738b\u6e90\u7684\u4e8b\u4e1a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u56e0\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\u53d7\u5230\u4e25\u91cd\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043661/answer/656644838", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u670d\u5708\u6709\u4eba\u4e3a\u5c71\u5be8\u8d27\u8bf4\u8bdd\uff0c\u89c9\u5f97\u77e5\u5c71\u7a7f\u5c71\u6ca1\u6bdb\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/651221416", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298045490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298045490/answer/620598101", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u5feb\u4e50\u4f53\u4f1a\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325415906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325415906/answer/691316853", "content": "\n\u738b\u6e90\u62bd\u70df\u4e8b\u4ef6\u5bf9TFBOYS\u7ec4\u5408\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/691254090", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27556106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27556106/answer/693979335", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u81ea\u5df1\u662f\u5426\u9002\u5408\u526a\u77ed\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325344148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325344148/answer/690803447", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 20 \u65e5\u827a\u4eba\u805a\u4f1a\u738b\u6e90\u516c\u5171\u573a\u6240\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324782022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324782022/answer/690962294", "content": "\n\u5b59\u7b11\u5ddd\u5236\u9020\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u4e8b\u4ef6\u7684\u52a8\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41552160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41552160/answer/628993078", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e9b\u6dd8\u5b9d\u5356\u5bb6\u4e0d\u6015\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320652322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320652322/answer/665131954", "content": "\n\u5047\u5982\u7a81\u7136\u628a\u4eba\u7c7b\u6309 1:100 \u7f29\u5c0f\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4eba\u7c7b\u8fd8\u80fd\u767b\u4e0a\u98df\u7269\u94fe\u9876\u7aef\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325415906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325415906/answer/693043805", "content": "\n\u738b\u6e90\u62bd\u70df\u4e8b\u4ef6\u5bf9TFBOYS\u7ec4\u5408\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21011524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21011524/answer/680966189", "content": "\n\u6f14\u5458\u5434\u4eac\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325663334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325663334/answer/692560909", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u4efb\u6b63\u975e\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\u4e3b\u8981\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57146137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57146137/answer/692522971", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u7684\u6743\u8c0b\u4e0e\u903b\u8f91\u6c34\u5e73\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8d85\u8fc7\u4e86\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325842304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325842304/answer/693463048", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u300c hold \u4f4f\u5168\u573a \u300d\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322572585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322572585/answer/689816158", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u5b66\u662f\u5915\u9633\u4e13\u4e1a\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325663334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325663334/answer/692646694", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u4efb\u6b63\u975e\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\u4e3b\u8981\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324386795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324386795/answer/691256481", "content": "\n\u82cf\u8054\u4e3a\u4f55\u5728\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u4e8b\u6545\u521d\u671f\u9009\u62e9\u63a9\u76d6\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319817781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319817781/answer/657103214", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fde\u5403\u4e00\u5468\u90fd\u4e0d\u817b \u300d\u7684\u65e9\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324611407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324611407/answer/688160579", "content": "\nHBO\u65b0\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u5230\u5e95\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u53cd\u5e94\u4e86\u5386\u53f2\u4e8b\u5b9e\uff1f\u662f\u5426\u5728\u523b\u610f\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/692073538", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265460910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265460910/answer/692512433", "content": "\n0\u76840\u6b21\u65b9\u7b49\u4e8e1\u5417\uff1f\u600e\u4e48\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325445882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325445882/answer/692389802", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b9\u7a0bsin(x\u00b2)+sin(y\u00b2)=1\u7684\u56fe\u50cf\u8fd9\u4e48\u590d\u6742\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325563122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325563122/answer/691747036", "content": "\nwings\u6218\u961f\u662f\u5426\u662f\u5386\u4ee3Ti\u51a0\u519b\u4e2d\u6700\u5177\u6709\u7edf\u6cbb\u529b\u7684\u961f\u4f0d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55469482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55469482/answer/693548383", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u9605\u5377\u8001\u5e08\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u4f5c\u6587\u9898\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637158/answer/688809758", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323989997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323989997/answer/680888013", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u8ba8\u538c\uff0c\u538c\u5026\u4e09\u661f\uff0c\u82f9\u679c\u7684\uff08\u4ec5\u6307\u624b\u673a\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/690190858", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/694023707", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/693895470", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53608114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53608114/answer/672145462", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u8bf4\u4e00\u8bf4\u4f60\u9690\u85cf\u6700\u6df1\u7684\u79d8\u5bc6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22187212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22187212/answer/681264277", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u6bd5\u4e1a\u751f\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u505a\u9500\u552e\uff0c\u751a\u81f3\u611f\u5230\u4e22\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325585324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325585324/answer/691943719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85ARM\u8c8c\u4f3c\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u5408\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46827294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46827294/answer/692166502", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 NBA \u7684\u7403\u5458\u9000\u5f79\u4ee5\u540e\u5c31\u5bb9\u6613\u53d1\u80d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325589578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325589578/answer/691885234", "content": "\n\u82f1\u56fd ARM \u516c\u53f8\u5ba3\u5e03\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u7684\u4e1a\u52a1\uff0c\u5c06\u9020\u6210\u591a\u5927\u8303\u56f4\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321452698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321452698/answer/682489882", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u53f7\u8868\u660e\u5973\u751f\u5bf9\u4f60\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322992699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322992699/answer/672964625", "content": "\n\u7537\u751f\u7a7f\u8863\u670d\u600e\u4e48\u642d\u914d\u989c\u8272\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310650/answer/687051635", "content": "\n\u4e2d\u5f69\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308805772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308805772/answer/648163033", "content": "\n\u591c\u573a\u6216\u8005\u9152\u5427\u672f\u8bed\u91cc\u8bf4\u7684\u611f\u60c5\u623f\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321591836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321591836/answer/674520812", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u4ece\u4e0d\u61c2\u9500\u552e\u5230\u61c2\u5f97\u9500\u552e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40701366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40701366/answer/665152089", "content": "\n\u7f3a\u7231\u7684\u4eba\u8be5\u5982\u4f55\u81ea\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320504963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320504963/answer/654525206", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u90fd\u559c\u6b22\u7528\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277433764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277433764/answer/645290031", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6253\u5df7\u6218\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u76f4\u63a5\u70b8\u5e73\u623f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317159502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317159502/answer/689086730", "content": "\n\u5728\u63a5\u543b\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u4f1a\u8e6d\u5230\u53e3\u7ea2\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301281526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301281526/answer/629629008", "content": "\n\u53bb\u91cd\u5e86\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/553081131", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323162077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323162077/answer/675182004", "content": "\n\u5973\u513f\u540c\u5b66\u9aa8\u6298\uff0c\u544a\u8bc9\u6211\u65f6\u6211\u8131\u53e3\u800c\u51fa\u90a3\u5f97\u591a\u803d\u8bef\u5b66\u4e60\u554a\u3002\u7136\u540e\u5973\u513f\u6d41\u6cea\u8bf4\u679c\u7136\u4eba\u7c7b\u7684\u60b2\u6b22\u5e76\u4e0d\u76f8\u901a \uff0c\u6211\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324557531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324557531/answer/688214123", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u53f0\u771f\u7406\u673a\u5668\u53ea\u80fd\u56de\u7b54\u662f\u6216\u4e0d\u662f, \u80fd\u5bf9\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u4f5c\u591a\u5927\u8d21\u732e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325589578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325589578/answer/691929532", "content": "\n\u82f1\u56fd ARM \u516c\u53f8\u5ba3\u5e03\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u7684\u4e1a\u52a1\uff0c\u5c06\u9020\u6210\u591a\u5927\u8303\u56f4\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322096408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322096408/answer/687234131", "content": "\n\u8e72\u76d1\u72f1\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325589578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325589578/answer/691877607", "content": "\n\u82f1\u56fd ARM \u516c\u53f8\u5ba3\u5e03\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u7684\u4e1a\u52a1\uff0c\u5c06\u9020\u6210\u591a\u5927\u8303\u56f4\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325589578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325589578/answer/691880099", "content": "\n\u82f1\u56fd ARM \u516c\u53f8\u5ba3\u5e03\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u7684\u4e1a\u52a1\uff0c\u5c06\u9020\u6210\u591a\u5927\u8303\u56f4\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325316321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325316321/answer/692167120", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51e4\u59d0\u7f57\u7389\u51e4\u7684\u201c\u534e\u4e3a\u65e9\u5c31\u8be5\u57ae\u4e86\u201d\u7684\u8a00\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273656075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273656075/answer/692525056", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u662f\u7f8e\u56fd\u53f2\u4e0a\u6700\u70c2\u6216\u6700\u597d\u7684\u603b\u7edf\u5417\uff1f\n"}]